大圍沙田手足 快d散！！

有速龍有防暴 佢地行得好快

完全無比時間大家散

真係快d離開